臨時政府記得call美軍來港

Sir this way

不陣地
不死守
不戀戰
不被捕
快閃轉移

跟我背一次「不陣地 不死守 不戀戰 不被捕 快閃轉移」

香港獨立

美國天光未

有冇人叫緊先

推最後一下

就算死幾十個美國人佢地都未必會出

Yes
聯合國 too

推

聯合國

俾軍火黎頂住先

係鏡頭前 向英國 美國提出出兵救援
佢地一定要回應

問埋 ASEAN 各成員國

push

sir this way

Pish

Sir, this way

Push